Why熱血公民入到立法會就冇再提「永續基本法」

附件3

因為佢地話「毓民叛變」
無錢發窮惡

因為公眾係白痴, 以為熱狗係本土派

永瀆基本法

要問陳雲

因為唔夠隻熱狗，所以唔洗做

你會唔會問點解建制派無提過永續基本法丫?
一樣道理黎渣嘛 不過分A B隊姐

佢會話因為你無選曬5個入去
所以hea做

Model answer😂😂

咁乜撚野唔好做啦

「我地民主派」

冇選哂5個唔做嘢了

「鄭松泰點解唔衝？呢啲嘢係留畀鄭錦滿做㗎嘛，咁你地又唔選佢入去？」

btw
熱狗雲粉又走去搵所羅門篤背脊,結果俾所羅門點堂調教